System 啲bug

我剛轉工兩個月，依家做到有啲灰，個front-end 由零寫起，我唔洗負責server side , 由第一日開始整到依家rollout 左， 根本試同寫test case 都冇時間，老細成日吊有bug 但係啲野其實我覺得係server side 要check ,

我搞到我自己覺得好似成日好唔小心，信心有啲動搖

大家有冇呢啲情況share 吓

microsoft呢類全世界最大型嘅公司
係得入面都係菁英之中嘅菁英
咁又點
未又係出名多bug
更何況你寫嘅system？

因為啱啱返新工， 都想有個好開始， 但老細成日吊， 有時都唔開心

有咩系統冇bug??
基本上d project隔幾年revamp一次
因為好多時大家都冇時間試清bugs
格硬rollout出去
長年累月會有問題

咩bug？

都係啲user friendly ，好唔好用問題，唔死得人既bug

同埋有時佢自己啲bug 入埋我數
都幾hi

我覺得同一team 有問題應該成Team 問題

it9既人工係包埋畀人屌既
不論係上司又好 客又好

都明， 要適應下，

咁就唔係叫bug啦

你知唔知咩係bug?

應該係問我老細知唔知咩叫bug

腦細理撚得你, 認code唔認人架啦
你加下先知?我都成日叫人咪撚做IT
自己又唔撚信
都唔知貪IT咩撚野

其實惡性既姐, 老細 個大,個大 個細
急個頭,有bug唔死得人咪照出.
上頭緊係理撚得你,佢又無份寫.你出唔到咪當你無料
呢個咪香港IT 柒既地方

屌得多就慣,算啦.
你做呢行預撚左,所以我成日叫人咪撚做IT
又毒又柒既職業

乜野你老細 你自己都講bug on99
唔關你事解釋咪得

唔洗咁認真
對得起天地良良心
對得起自己就得

我都會頂住先，起碼做一年，
如果唔係，cv 唔好睇